點解曼聯可以喺蘇b擔正後打到咁撚廢

理性討論

因為曼聯班nigga